手足們記今日3點買iPhone 8

💪🏼

有i8有女屌了

義海價 i8 -500

炒唔起啦 利申做過先達

Plus呢？

華強北呢

全世界等緊X牙

I8用黎搵錢，ix用黎屌女

如果真係要換就梗係換X
換8不如換7+算

幾時出X？